{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103111",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쓰리인어베드(Three in a bed)"
    },
    "text": "スリーインアベッド(Three in a bed)\\n\nソウル江南区駅三洞601-291階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~03:00、年中無休、50席、全世界100種類以上のビールが1か所で味わえる「スリーインアベッド(Threeinabed)」を紹介する。 国内輸入のウイスキーやエール、ラガービールなど、様々な種類のビールを楽しむことができ、ビールによく合うピザ、フライドポテトなど、豊富なおつまみメニューも用意されている。 特に、ここは江南駅の騒がしい雰囲気とは違って、落ち着いた雰囲気なので、余裕のある時間を望む人やデートスポットを訪れる人に強くお勧めする。 様々な世界のビールを味わいたいなら、スリーインアベッドを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "スリーインアベッドの場所はどこですか？",
            "answer": "スリーインアベッドはソウル江南区駅三洞601-291階にあります。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スリーインアベッドは17:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドは何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "はい、スリーインアベッドは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドの席数は何席ありますか？",
            "answer": "スリーインアベッドには50席用意されています。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドでは何種類以上のビールが楽しめますか？",
            "answer": "スリーインアベッドでは全世界100種類以上のビールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドではどのようなおつまみメニューが提供されていますか？",
            "answer": "スリーインアベッドではビールによく合うピザやフライドポテトなど、豊富なおつまみメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドはデートスポットとしておすすめですか？",
            "answer": "はい、スリーインアベッドは落ち着いた雰囲気で、デートスポットとしておすすめです。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドを訪れる際にはどのような服装が適していますか？",
            "answer": "スリーインアベッドでは特に決まった服装はありませんが、カジュアルな服装で訪れることが一般的です。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドは他の江南駅周辺のお店と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スリーインアベッドは他の江南駅周辺のお店とは異なり、落ち着いた雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "スリーインアベッドのおすすめのビールはありますか？",
            "answer": "スリーインアベッドでは様々な世界のビールが楽しめますので、お好みに合ったビールをお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 482
    }
}